無屎兒 一出黎就日日升

唔好潛水呀😭